藍天使勾結外國勢力，仲要幫黑警洗白

各國領事館等收email

張截圖已經有錯字

肥佬黎上Twitter 就話犯國安法

藍天使就可以為外國人提供服務

佢塊面直頭六邊形

連登仔：討論兩個on9仔打交重要d

佢地係咁樣打橫黎講
最鐘意剪頭剪尾然後講自己「主流不想你知道的真相」
班撐警廢老睇完又覺得自己看透世事

BC 不嬲看透世事....以為

佢個樣都叫順眼 可惜做雞 仲要做支那賤種雞

連營造都唔識 工賊會啲人係咪掛住整菠蘿 冇時間去學中文

雞黎講，佢英文算流利

又話做狗隊督察嘅 入去服侍大sir啦喎

敗登表示，ChiNa chicken is tasty